既然港共開始用dse洗學生腦 我哋係咪應該喺香港推廣其他學制？

純粹拋磚引玉
既然港共開始用dse洗學生腦
我哋係咪應該喺香港推廣其他國際認受嘅學制嚟抗衡洗腦嘅dse?
例如IB GCE等
(以我所知 香港都有部分中學有呢啲課程 唔使去外國讀)
越多勁嘅學生唔讀dse -> 大學為咗吸引班勁人而減少dse intake -> 越多中學為咗推高入u率而開其他課程 -> 最後冇大學收dse學生 陰乾dse 唔俾港共政府用洗腦教材荼毒學生
大家點睇

push

IB $$$$$$$

IB不一定要好多錢
有啲學校用類似IB
好似屯門有某間前道教小學，易手後，而家平價扮IB唔撚理（洗腦局）

其實IB貴在邊?
係IB個機構收學校錢定純粹係因為supply少而乘機收貴啲?
普及IB嘅話會唔會平到?

呢個年代其實肯上下網接收多d資訊
已經唔係咁易洗到腦
佢搞中國果套防火牆咁就冇計

試下補習教學生考ib?

一早就唔應該轉DSE

普及左咪玩爛個system

關學制咩事 政府中共問題
中共唔倒台 所有野都係換皮唔換入面D屎

IB 學費 + 補習費 高過大部分家庭既一個月搵既錢啊大佬
你可能會話 一定要補習咩?
你睇香港dse補習風氣就知啦.

點推者？你做政府？

識讀緊係讀gce，又簡單又高認受性

冇人講AP

唔熟 不如你講下

美國版ib
美加通用
有唔同科目
每年一次考試
唔少u會睇grade畀credit